香港服務業飲食業人員的士司機巴士司機都是賤人，一日黑口黑面，又讀唔成書

無論因為病、上唔到樓要住劏房、工作時間長、要追quota、剛剛被人問候祖宗十八代... ...都唔可以黑面，要笑臉迎人，更加唔係藉口犯錯

都好過有啲人廿四小時mon實幾個論壇係咁開post嘅

駝鳥政策？